大家千奇唔好塞住政總呀

大家諗住21號7點鐘行動既
請求你地唔好塞住政府總部入口
你地示威還示威，我地公務員仲要返工架
平時返工，主要海富橋同中信橋
你地塞住我地就返唔到工
咁政總就會運作唔到

所以小弟係度求求大家
千奇唔好阻人返工呀

推